林鄭係咁帶風向去港獨

企圖淡化政府嘅錯誤
夾硬將示威者形象改變成壞人
社會分化嘅始作俑者

大家要小心啲俾佢長期咁洗腦
有時啲中立撚會唔小心 潛意識俾佢洗咗
特別係而家運動長左 精神一攰
好容易會失去理性 身邊有人未企得好清楚嘅話
記得多加宣傳

少少意見 唔啱請以論點以文會友

1. 唔好屌人 除非人屌得你好甘
喺街度有好多人望住 而香港人, like it or not,係和理非。要講道理 唔好講粗口 唔好一點就著曬。當然 人地打你 梗係要還手
見到警察唔好即屌 會影響觀感 用仇恨既眼神bear住即可

2. 集中五大訴求 尤其是警暴同獨立調查委員會
係呀 叫時代革命好熱血 但係 會好容易被spin去港獨 而香港人係 未.預.備.好，會被人帶風向。 而警暴同獨立調查委員會係社會majority既訴求 人地只係會blame政府唔回應 所以 請唔好比政府轉移視線 ok?

3. be water
唔好為做而做 要睇戰略意義 e.g. 圍分區警局做咩？！
同埋 比人圍 就走啦 要好似琴晚咁 不被捕

4. 唔好留喺同溫層
係呀同溫層好舒服 個個屌警察 但係其他人呢？！民意好重要 我地係抗爭者 唔係暴徒

推
支持

第二點同意
港獨未係最大公約數
Focus返五大訴求先

咁我地都要帶風向啦屌
民間記者會

push

從來都冇話港獨
又想老屈

推

冇真普選就會有人諗其他出路，除非有再教育營

但一般順民唔會思考

中共讀稿員

堅持5大訴求係唔會輸
大家唔好比佢spin去港獨住

Just Do It.

Nike

唔可以比佢 spin 去港獨 / 示威者= 暴力

be water be humble be sensible

仆街 今次真係文宣啦

聽左一分錢，又屌示威遊行已經無睇落去
要阻止香港繼續咁落去方法只有一個

民間記者會!!

同意

689 777 同一招

邊個話時代革命係港獨？革命係革走你同班黑社會加強姦犯

當然獨唔獨係後話，唔撚話你知住

真係要守好唔好再出港獨旗

宣傳上集中返去五大訴求先